當年畀犯蟈威利用造勢，有無巴打好後悔

好撚柒後悔請負皮

今日見到佢又出黎扮撚晒大義凜然，好撚想

無！當年無投比佢呢條仆街！

當年睇佢個相, 已知係奸相黎

果然不出所料

呢條友收皮啦
靠高登上位 上位後變政棍

係有得睇樣知邊個係鬼就好啦